廣東一路封香港關，而家柒到要提供24小時核酸證明，林鄭有無吠過聲歧視？

林鄭係咪只會：汪汪，尊重和理解廣東省政府既施政

果D中港司機真係多得你林鄭唔少，

林鄭成功令香港老大哥既地位短期內敗走，到處去乞求，請求人地幫助你既無能

根本夾埋，搞臭香港，大陸喱恨好耐

再扮救世主拯救水深火熱既香港，然後港人感恩戴德，黨中央萬歲

千遍一律既套路

部署抽全民基因嘅劇本套路。

今次唔會架啦
香港已經被支那玩爛左
點會想對香港人好

好記得之前 廣東省 大量狗屎垃圾沖黎香港

我地偉撚大既垃圾筒局長唔撚係 屌鳩廣東省,
而係親自出去 執垃圾 掃狗屎

我都唔知要呢班 柒咕碌局長 司長黎做乜柒
請個掃地阿嬸做局長仲好

香港班垃圾狗官下下都要睇人哋面色做人

零三年，隱瞞沙士搞到香港民不聊生
經濟倒退，再請你食自由行糖衣毒藥
抬高樓價，用樓市綁架香港人
次次都係想搞死香港嫁啦
唔係真心諗住會幫你呀嘛

林鄭，對內兇狠，對外碌撚

影響7.500.000人感情（完全feel 到講呢句說話既人係咩感覺）

入你中路套乜撚野路